\documentclass[15pt]{article}
\usepackage[catalan]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {/home/ipuig/Pictures/} }

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{UF1}
\lhead{Compres, vendes i producció}
\rfoot{Page \thepage}
\title{Pràctica Odoo (II). Compres, vendes i producció}
\author{Ivan B. Puig}
\date{\today}

\begin{document}
\maketitle

\begin{abstract}
Veure un exemple de funcionament dels mòduls de Compres, Vendes, Producció i
Facturació. Replicarem tot el procés de fabricació d’un producte. La comanda del client d’un
producte fabricat, la compra de materials que es necessiten per fabricar-lo, i els passos dels
processos de fabricació i facturació.
\end{abstract}
\newpage

\tableofcontents
\newpage

\section{Creacio de la base de dades} % Dades inventades, sempre que no es digui el contrari
La base de dades haura d'estar buida, es a dir, sense dades per defecte, ja que una de les finalitats d'aquesta practica es creear-les

\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{creacio}
    \caption{\label{fig:desktop}Creem la base de dades}
\end{figure*}

\newpage

\section{Instalacio dels moduls} % Ventes, Compra, Fabricacion
Pel tal de poder crear proveidors, clients, fer comandes, factures i presupostos ens caldran els moduls seguents:
\begin{itemize}
  \item Modul de vendes
  \item Modul de Compra
  \item Modul de fabricació
\end{itemize}

Es important comprovar que estiguin tots els moduls instalats, sino podem tenir problemes mes endavant.
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{install_ventas}
    \caption{\label{fig:desktop}Instalem el modul de vendes}
\end{figure*}

\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{comprovacio}
    \caption{\label{fig:desktop}Comprovem que hem instalat tots els moduls}
\end{figure*}
\newpage

\section{Creacio de processos}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{mevaEmpresa}
    \caption{\label{fig:desktop}Configurem la nostra empresa}
\end{figure*}

\subsection{Creacio de proveidors} % App -> Compra -> Comandes -> Proveidors
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{primer_proveidor}
    \caption{\label{fig:desktop}Creem proveidor i contacte de Fustes SA}
\end{figure*}

\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{segon_proveidor}
    \caption{\label{fig:desktop}Creem proveidor i contacte de Cargols SA}
\end{figure*}
\newpage

\subsection{Creacio de clients} % App -> Ventas -> Cliente
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{primer_client}
    \caption{\label{fig:desktop}Afeigim Bar Urgell com a client i Andreu benitez com a contacte}
\end{figure*}
\newpage

\subsection{Creacio de productes} % App -> Compra -> Productos
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{PLANTXA}
    \caption{\label{fig:desktop}Creem el producte plantxa de fusta del proveidor Fustes SA}
\end{figure*}

\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{CARGOL}
    \caption{\label{fig:desktop}Creem el producte cargol del proveidor Cargols SA}
\end{figure*}

\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{TAULA}
    \caption{\label{fig:desktop}Creem el producte taula de la nostre empresa}
\end{figure*}
\newpage

\subsection{Simulacio}

Primer comprovem que no tinguem cap comanda pendent per error
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{pendent1}
    \caption{\label{fig:desktop}Comprovacio de la fabricacio}
\end{figure*}

\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{pendent2}
    \caption{\label{fig:desktop}Comprovacio del inventari}
\end{figure*}

Ara que ja hem fet les comprovacions, podem iniciar la simulacio


\subsubsection{Components dels productes} % Lista de materiales
\subsubsection{Inventari dels productes}
\subsection{Crear presupostos} % App -> Pedidos -> Presupuestos
\subsection{Crear factures}
\subsection{Fabricar}
\newpage





\end{document}

